美股認真討論區 DCCCXC

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

1. 蝕錢都要繼續 咁點解佢要變賣 delist
2. 我唔否認佢國際業務廣泛性高呀, 但係其他region唔賺錢然後全盤傾向亞洲就係風險問題, 邏輯上減少歐美業務傾重中國業務, 國際化程度自然削減啦, 仲要佢係投資落去中國黨國市場入面唔透明唔開放銀行界別, 真係睇唔出呢種策略有幾"勁"啦
2. 渣打業務係重印度唔係重中國同美國, 所以佢罰錢大可以showhand同美帝講數囉最後罰少5仔好多, 但係都係表現唔太掂所以唔會考慮
3. 都係講個句收息, 唔明點解價投同收息現金流有乜衝突, 銀行股都可以賺價賺息, 仲有其實呢個美帝有債券可以玩, 緊係揀d穩健嘅公司啦
4. 我本身就故意唔捉時間費事bias, 特登唔講08金融風暴, 如果要拎晒全期嚟講, 你開jpm幅圖出嚟睇先啦, 一直破頂ath
5. 唔少公司都係要靠中國, 但都係有程度之分, 國際廣泛性係呢度就有避險作用啦, 至少jpm國際化唔會差得去邊囉. 仲有拎tsla嚟講唔好引我笑啦, tsla 點解要係德國加州德州上海設廠, 用意係咩, 然後再望吓你自己個論點「國際廣泛性」同埋「中國入主唔俾跌」論幾咁矛盾同搞笑

我唔貪心 有1M USD就夠啦

返嚟

我輸梗不了

應該要抄gym撚Post既開頭 入黎嘈交既 一律貼左倉先講野

我本身都好熱愛和平 但係點估到有人嚟挑機係用5號仔嚟挑

不過真係好好笑 2020有人吹奏5號仔
唔講以為返左2007年

新手想問大家點睇XOM

風巴
唔好啊 !!
咁攪法，日日股災都似

第時香港冇咗邊境
港元同埋香港市場冇咗個地位
匯豐嘅利用價值.... 真係只係$5

講起5仔
我覺得唔好太過份期望佢派番息係會派番 0.51USD 一年
我自己覺得 佢派番息唔一定派番呢個數
所以簡收息 我會傾向入港產廢老股

巴菲特應該無人係對手

我雞仔倉 賺真lunch錢

1號

晴天公仔 股災版

tsla 聽日跌定升

28蚊買入 兩星期已經升左10蚊啦 30%
你個倉做唔做到先

好巴 真愛 1號仔

呢個真係九叔黎

喺屌頸娃娃

樓上個倫敦金又黎引戰了

讚成嘈交既一律貼倉
唔想追下Post版版都係度互屌

我都唔講到咁遠 淨係用依家啲情況嚟理性判斷
硬係要拗 拗都唔緊要 喂阿哥都要俾d說服力嚟啦 d邏輯同論點都唔通ge
仲要串串共

聽日千跌

風巴辛苦了

MSCI USA Financials Index (USD)

MSCI World Banks Index (USD)

其實全世界Bank都唔掂
yield curve / spread 西到咁, 邊有得救
(所以美帝之前好少少)

貼倉決鬥先可以分高低

利申輸梗+1

本個 200 蚊 倉 打上 2000 先
ytd 贏曬

認真講 嘈交既 多數係得買唔買支那股 同 S唔SH既問題

支概 都係不了

(想入lu)

要收息點解唔玩bond 穩陣過香港d廢老股

本身其實都係理性討論
回應吓 點知條友咁串
講完就算 要行5仔發達大計唔阻

無乜用

1M 係起跑線

呢隻可以小注入下既 大就不了

呢個po既巴打兩星期+3000%都有啦

都係講返diversification考量

打算揸到12月中

真

2萬炒到100萬usd

5000% ytd 都有

笑咗

港產廢老股
正係D物業價值 都過曬股價
買佢 係買收息 + 買value back to normal

渣緊正股定Call?

聽日開市

中一次得唔得

3叔都要跟佢學野

想中咩？中風？

大前提係香港唔爆
對香港前途比較睇淡

正
440, 450, 460 貨

小心treasury單野

見到依到咁牛,想唔想聽下警世故事

認錯人啦

幾%就有我份

想

有無諗過點解佢一直都value back唔到normal

tsla beta 依排極低/負

屌你

禮拜五淡左一半，而家幾想聽下

真心勁
但我真係唔敢玩c/p

串過馬撚

等佢入指數先放?

認真講，買兩隻錶 一架靚車 都洗左一半

淡左咩先
SPX 同d大股行得幾靚仔 可能黎緊呢一星期就爆邊

我夠去英國6年就得

上星期
同自己講 賬面 綠3000usd 就收手

屌女巴 開過 p 都洗6，7位數啦

故事一: 我中同
佢15年港股牛市個陣 用5萬蚊炒牛賺左100萬番來, 之後心雄問銀行借左200萬諗住去炒. 最後BUBBLE 爆左 佢最後total loss. 因為佢無家底,學歷唔高所以一個人打三份工包括 裝修+做救生員做番7日 連續做左4年 上年還左大部分銀行D錢
故事二: 同事
都係15年,佢用自己ACCOUNT 炒FUTURE 賺左30萬 之後做大LEVERAGE 去炒 最後輸左阿媽200萬
故事三: 某hedge fund 某Strategy
個strategy 年年賺錢, 18年因為trump 打trade war 個strategy 一晚爆左煲
將之前10年賺ge錢嘔晒出來

結論:投資前注意leverage 注意風險

唔難
不過真係要唔貪心唔好買大注
一買大注再撞正10-20%調整就會一嘢清走profit

又鞭

個MARKET 好FAIR 你風險同回報一定成正比,你可以用1日賺幾多 代表你可以一日輸幾多
你可以控制係你幾時Exit 個strategy

好記得呢到幾個月前有人玩fb call
跟著贏咗1300萬usd
之後美討牛到乜咁

咁多個故事說明只要冇leverage就冇問題

飛巴真人故事

追求一年升12.27 倍
易過追求每一日升1%

樓上好巴 已經答左我

其實係 你無LEVERAGE = 你TOTAL LOSS 都係你個本

我經上次一役已深深感受到了

宜家都係 用好少利潤call 下算

大跌就入下指數ETF

或者有個呀媽拎錢都冇問題

唔係無leverage就無問題
無leverage都要留意風險管理

12.27... 你追埋我果分 我比曬d 本你 profit 對分

真
所以我堅持唔leverage

覆返你，有諗過，但應該唔係香港買（仆佢個街啲樓價都唔會跌嘅）

1.01^252 = 12.27

有好多人追求一晚發達, 其實都話你知可以一晚輸晒D錢
所以絕大部分institution 都係追求 合理return 之餘 低volatility 低drawdown

唉 我又po下警世圖

係,無人想輸錢 你要知道自己賭緊咩
所以我成日講你想一日一倍點解唔過大海

我知呀...
但 好難追

其實 我一年 aim 30%

今年達左標 已經想割! 和 ! 青1

呢兩樣野都無興趣

樓價其實跌左wor
同2018 年比 趨勢岩岩轉折 俾多一年 相信你睇法會唔再一樣
咁後生贏咁多 好羨慕

正股唔高leverage啦 佢例子買牛個度本身買牛已經係leverage 仲要借錢 夾上夾風險高到傻

屌
已經跌咗一成啦

依到好GE係有好多人將失敗例子 POST 上來
eg飛巴

貪字得個貧

美股已經接近2 年無試過有2棍向下
(跌完一下反彈再插深D)
依D市先死傷慘重

所以咪po得出黎都係贏既人

講真 好易俾錯覺人 特別係cdrom

我就po下我玩期權 撞正9月無news棍既結果

貪係正常 但貪得來理性控制到貪念先得

我估你個故事三應該都係低vol低drawdown既strategy

警世故事 洩兄

我都達咗標
純粹後悔當初點解拎咁少錢出嚟trade

所以覺得好癲 我係港股玩牛熊輸過六位數 所以唔賭option 啦

呢d錢唔到我賺

要知贏係因為實力/運氣

呢個真 好巴真係好高質

突然間變左認真討論區

thanksgiving turkey

輸，咪證明我錯

keep住少量proft 反思

宜家都係未入市

大家gel晒頭

我po啲輸清光既圖
幫大家中和下氣氛

你同小西理念一樣
佢就係話好驚啲新手剩係睇到贏嗰面

我來講吧

從前有個人,佢玩OPTION好勁,仲係牛牛圈儲左好多FANS
佢仲有個PATREON TIM (勁多連登仔SUB) ,
有一日,佢屎忽痕上左連登開POST,想係連登起朵,
講到明希望連登仔可以接納佢,
亦有講到明叫連登仔唔好SUB佢,佢唔係為左賺依D錢,
D料佢會係連登分享俾大家

咁有位會員就6個字既(公認黑仔人物)
佢同依位兄講話跟佢買,起朵兄就話未驚過,隨便跟佢買
咁起初佢成績都幾理想架,都有75% 勝率 ,
果25% 輸咪就係俾依位6字人跟輸左,搭沉船囉
過左一排,6字人跟親佢D OPTION (無跟足) ,
次次果隻都係唔入價/ FREEFALL
有一日6字人嬲嬲地,就跟撚曬佢D料黎買
咁結果都好明顯,依位起朵兄佢緊係輸到仆街
跟住連登仔緊係出黎笑鳩佢,起朵兄當然反擊,話佢一早止賺走曬
想睇最UPDATE既料,請訂閱 PATREON

自此之後,佢就離開左連登
返返去牛牛圈果邊起朵,
好可惜,6字人拼死都追撚住佢牛牛圈D料黎買
當然,依位起朵兄之後勝率得返10%,輸到仆街
起朵兄就谷鳩氣, 直接開左兩個牛牛群組

之後佢就無再UPDATE佢個牛牛圈,
最後係點,已經無人知道了

成日都講survival basis
同埋個討論氣氛都好影響
你試吓變左wall street bet常客
包你變賭仔

咁起碼飛巴輸profit je
慢慢追返ok ge

分享贏嘅經驗我諗個個都肯 但分享輸嘅經驗就難好多

你朋友。。。

比d震撼教育你地 我點樣因為liquidity problem 差d破產

我幾經常行D高難度既山,本身都唔發現D咩。係後來睇過一兩次D同學or朋友又係行依D高難度既山,結果攪到迷左路要報警,先發現原來自己係個幾小心既人(其實我懷疑有D太小心)

因為stock only goes up

聽到都覺得sad

d preferred share 25蚊跌到5蚊

好巴

個下你心理狀況係點？

自己低估得太緊要~

其實我覺得好彩

萬一真係散水

係直接收皮

壓力勁大 both pa 同番工 雙重打擊
好彩都仲訓得著

賭仔破產圍爐區

哭𠹌左

你經歷咗呢啲
唔怪之得你成日會hedge

好明白d 解你會用leap call 都唔放咁多錢係正股

風險分散

你係咪有咩誤會

Leap call一輸就無 正股都可以坐

指少部份錢放leap call ,而唔大注落正股買

賭場三叔公同P巴嘅故事好感人

最大問題係你望住佢跌 但係走唔到
日日跌10%以前,preferred share 跌成20% 你走唔走好
日日指定動作係砍倉

震撼教育台

打漏咗

我指好巴會用好少部份錢黎leap call 代替大注入正股

有一次教訓會一記住 唔好心雄
一心雄代表好易仆街

好好彩07-09年見過大埸面, 個時只買正股
依家永遠都有一片淡心
永遠永遠永遠永遠都好注重風險
以前D熊市好長, 折磨人心好多

太長唔quote
0005嘅發展極限已經到咗
淨低嘅最大價值在於佢做緊支那嘅白手套，仲要做到發大財而有息派
而而家支那一路都想將中銀同建設銀行嘅政治色彩淡化，甚至割裂，去慢慢發展國際業務
如果白手套個功能俾中銀取代咗，咁匯豐就冇咗最大嗰忽價值，長遠落去會變返一間普通嘅銀行
咁仲會唔會派到咁多息呢？如果派息得嗰少少嘅話，我要佢做乜柒？

唔識港女，鳩噏完畢

好明白

上次個刻深深感受到

我宜家都係慢慢玩少

少d 風險

好巴真係好多教學

睇完好巴條curve覺得之前差啲輸哂profit原來好少事(後尾靠瘋狂trade XPEV追返)
輸profit真係小巫見大巫

好同意呢點

以前08 年入msft 真係會懷疑人生

依個真一開始賺到少少然後心雄再追就出事

難怪位6個字既人番番黎呢度BTW 究竟係佢燈定係三叔公冇料

9月開始玩美股，個倉由+155%變負-10%，上星期先勉強追回損失，賺返少少喳

嘩 做咩2月尾跌穿升軌個陣唔止

輕鬆，我試過連profit 輸 跌到得番本金一半

大家都會覺得自己係走得切的朋友

好傷感既故事

真係唔可以心雄

佢收入低點問銀行借到200萬 銀行應該計晒佢收入還到先借比佢WOR

你口講就容易 當你係個陣 你就唔會咁諗,你只會覺得股票大平賣 想average down 個cost
另外 我堆preferred share 走唔到日日10% 10%咁跌

佢前期賺好多 有百幾萬係到

33484 hsi 大頂年代 中過伏
3月 9月 10月 棍棍食應曬...

如果你試過準備要輸身家 / 已經輸身家既 就會明

呢個真個日食TSLA 大浪幾張CALL都夠你賺1萬美一霉個陣一入張CALL就升都同你縮IV先

另外唔肯定佢係咪加按佢屋企層樓

啱啱個次第一棍我雞仔注加貨

自己太有偏見

睇緊雷公d片 好想要佢堆圖

我個陣斬晒反手PUT 左結果信左L子 到5月尾先收PUT結果狠月9賺過

所以我依家一見個市有問題 指定動作加put

我嗰陣時港股最高峰賺緊幾十萬冇止賺諗住話揸到退休
結果港股冇哂profit仲要倒輸

好在我經歷左二月大跌個倉都係輸好少 但之後就一路唔敢入

明白~

好明白 個下只會諗到跌20%？ 即刻加大margin 去搶貨啦
特別去到d 20/50ma 幾多人去搶貨呀
個陣邊個知係大戶掉貨換美元搶流動性
之後插多成2000點 點估到
唔係有fed 爸爸 呢到9成人去左ifc 啦

似呢個多 正常你有幾多錢但月薪唔夠都冇可能借到成200萬

真
P loan應該睇月薪

唔sure 佢點借到啦,但見佢打3份工好撚慘
5年無過交際 唔敢出街食飯

震撼教育下大家..

你個心頂唔頂得住先...

事後睇番 一打貿易戰其實就應該要知基本面變左

四月開始操盤 嗰陣仲好興咩熊二反彈 仲有熊三第二只腳

一路開淡倉同係到鳩炒 輸到六月頭先肯轉策略

仲有2007已經Subprime, 8月單日反彈轉向千幾點
2008年頭教科書熊二
太多"奇蹟", 搞到之後trap 好多人

負三百%？

按埋樓真係好撚SAD
但其實自己攞黎

大心臟 就係咁練成

日頭仲要返工 夜晚睇到 4 點
仆街冬令到5點...

所以變到而家成日短炒
落咗袋先係真正profit
一日只要仲係unrealized都係有機會變成loss

孖左

一樣 唔係六月食番TSLA上千8個野我死左十世

咩app?

我依家 25% 倉

落左袋但日日短炒幾張TSLA / ZM CALL 都夠輸我家下同高位仲差成1/3

聞者傷心聽者流淚

Thanks Ching

唔怕啦
慢慢追
個市日日開
最緊要唔好輸咗個信心

關個心咩事 呢幅圖只係 show 到你係賭仔一個

嗰陣玩swing trade
去到九月終於由-20%追翻上S&P

然後係咁食棍

其實你係好彩食TSLA入S&P 如果佢第日冇消息你D CALL應該變左灰

6-8月 心雄開左TSLA Strangle + 大量Bear Call Spread
最大坐緊一球Unrealized Loss

埋單輸左40萬

睇完上面d暴跌
搞到我想清倉

我避撚左9月個野但10月同11月都係避唔到

不過依家跌都冇用，我都係要畢業先買得

不過佢啲call成本只係佢一個月人工
完全搏得過

唔係咁易架葉師父

其實多d人share 點輸錢係好事
淨係share嬴錢 只會令人想加大個leverage 去跑嬴人地

連OT巴都有咁慘痛經歷

我又玩
都係普通上落
九月個位應該係轉左部份去cs int所以咁

我個倉而家貼近高位 睇嚟過兩日又要股joy

係既 但其實你點估到 呢個真係運黎你正常都唔會咁買

firsttrade有無得睇呢種
可以免除入金嘅curve

你依d 先係最standard investor 應該要有ge equity curve

IB 點睇唔計出/入金個YTD

支牛呀

要轉money-weighted rate of return 先準

之前全正股

今日咁多日貼輸錢倉

聽日會唔會爆升

ft點樣可以撳出嚟?

全正股冇風險管理都係賭仔

邊個嚟，想知

買果陣有兩星期時間玩

我冇ft唔知
不過反而想問ft買option 係咪零蚊
Cs int都收0.6一張

無你地咁叻 依家唔敢了

IB 點襟

FT: 0

CS: 0.65

用緊支牛

o靚仔不如你數下p巴個名幾多個字

反而三月個陣跌到2月尾已經估到股災 淨係眼光光望住佢跌咩都冇做 利申無貨個陣

OMG原來係P巴同賭場三叔公的故事

大佬 9up就緊係易

大倉無開margin 希望唔好死 長期都係60%倉

上網見到嘅money weighted rate of return
唔知ib ft有冇得直接彈出嚟
不過自己計應該都唔係好麻煩

一個人行？

Portfolio> Performance, 入金IB計埋time weighted

屌個撚個都話我鳩UP 講撚左幾多次我2月尾反手PUT左 係之後信撚左L子先搞到咁BTW IB 點樣整唔計出入金既YTD我又想睇下我YTD

好巴經歷完果round
有無覺得睇化左人生

大起大落

我都俾frd屌我係小心撚

P蛇故事

嘩好慘
比我會訓唔著

點解冇exit ?

兩個原因
1.覺得只係回調 低估其他人太IRRATIONAL
2.Leverage preferred share, exit 唔到

同學仔，畫公仔唔好畫出腸

你新條毛

tdoc sq都揸實
睇位再加

我9-11月1個YTD唔知點解係減100% 明明我YTD 仲有賺

用錢用得疏爽左 同埋做野小心左

大起大落完真係會用多左錢反正唔用輸撚左出去都唔知為咩

警世

我條curve 同你差唔多，果陣諗住槓桿買收息野賺息差，點知跌到接近負資產(我有借銀行錢)

而家D港股收息野仲揸住唔捨得走，依半個月都回番好多血，不過主要都係靠美股幫我cover loss

今輸咁多人貼破產倉

唔通NQ要破13000

9月頭定9月尾先

咁幅圖失業巴呢幅最正路
全正股?

真係同個市一撚樣

yes,有時行行下會FF自己係魔戒三部曲入面D 遊俠,真係J死人
(btw,上次咪話唔明數學既,唔知你睇唔睇到我上個post同213123124兄講既建議。如果你睇唔明D math symbol or 唔知咩係tuple, metric, infimum之類既野,你可以睇下：,要求中學數學only)

果時又係前果一兩個月賺左好多,
然後以為同一招永遠會Work
同埋低估左TSLA 爆發既潛力
果時仲日日爬緊美股Post學野唔太識風險管理

其實牛牛係咪最多輸個本金

會唔會因為輸突比人追債

i know that feeling bro

睇左幾集 得閒收工再睇

沒有最小心,只有更小心好似墨攻個戲入面個將軍話齋,活着就係勝利者(不過戲入面個意思好似唔係咁解)

ib呢個option有冇人玩過?

我都係leverage 收息野i know that feel

人無事先做到世界冠軍
小心d玩，努力係到學野，跟呢到d大佬揾食

同 西 sir 一樣玩爛左

香港好似冇咩寬頻會連美國連得快

張圖係咪上下調轉左

應該點做風險管理？
8%止蝕，又唔知會唔會只係短期跌勢，跌少少就反彈

希望聽朝訓醒納期冇熔

btw咁多貼倉聽日係咪直接熔斷

淡友

你投機既話當自己開賭場就得，你果套 work 既話實會有另一個 trade 幫你賺番果 8% 番黎

再巴原來係大淡友?

改邪歸正

唔怪得怪怪地

答你唔到 我而家淨係會出金 唔入金

無啦啦做咩熔

我一出就出9成輸晒個1成又入番舊錢入去

我乜都有d美 英 坡 日股都有
收息嘅有option 期貨又有

有冇巴打用cs識點睇減咗入金係既倉

咁唔怪得玩爛

之前係
而家係小閪派

要將TWR轉做MWR
好似係

今晚咁多貼圖 個市都係會向右走

MW係money weighted 咁解

巴打你會點做風險管理？

Cs有bubble chart買倉位我覺得過引好多

而家我仲揸住堆唔捨得走既港股

得星期六日 可以早訓
聽日 見 又開市啦

我MWR變左469% JM9我都想有400%

stop-loss

money wighted yield 同 sample yield 分別係邊? 太夜唔想google

咁應該係deposit withdrawal 太多次玩衰咗了

一樣巴打
長和系/太古/綠色銀行/Cup n Noodles/JHC/阿活

建議大家ib可以自己custom整返個report,因為佢default果個唔識對QQQ,非常廢
步驟大概係
1.去portfolio analyst -> report

2. create custom report

3. 揀自己想睇咩，有好多野其實唔洗點睇，以下放我自己個setting

4. 搞店，gen report

5. review下自己幾on9

Hit R Rapid Cut Loss

又學到野 睇黎要的起心肝返 IB

Time weighted return 可以中肯咁比較唔同人嘅portfolio

Money weighted return 可以比較自己唔冋時間入嗰啲錢有幾多return

真 我個 excel 同 rthk 條友差唔多格局

可以睇下牧清華依度所有文, 或者

天才數學家的秘密賭局 Fortune’s Formula：the Untold Story of the Scientific Betting System that Beat the Casinos and Wall Street

原來你就係Anthony

都係 我自己都計唔到幾多% 我家下直接拎總資產+我洗左個D 扣番玩之前個資產算

學到野
Btw高位巴9月果棍重傷

如果係既話應該連飛巴都跑唔贏

係咪web先有？

薛丁格的Anthony

好搶口 呀 Anthony

係App

可能係Anthony的羊

果時氣氛太牛，中完第一棍仲死不悔改double down落去，搞到損手又爛腳

無記錯既話,個片係relation個課係有D typo,所以如果你睇睇下覺得有D 地方前後logic加唔埋一齊,唔洗太過苦惱去諗,可能真係佢錯

長和系/太古

不過叫做係6月將一半太古B換做太地
同埋上個月37蚊溝左一注長實先蝕得冇咁金

蝕得最多果隻都係194/太古

見到啦
好得意

換馬voo好過

+1, 只買正股同坐定定 做到+10%
當然有3-4細注仲坐緊, 但唔係山頂買 閒錢唔怕坐下

等我年尾貼倉你地就唔敢再笑我

a機禁三點
i機拉到最低

唯一一樣做啱既決定就係三月果陣liquidity見底時揀港股賣
好彩冇賣QQQ/SOXX/TSM 果堆
如果唔係而家個倉仲負緊

Thx巴打
你啲TSLA好早買落喎

我唔會用支牛

最近都唔錯，個市好翻o的

其實唔心雄ge 月供指數
10年後睇後會發現草左好多錢
其實恆指開始換馬之後 應該準備破頂

唔早拉三月廿先幾第一注

正 可以翻工搭車睇

大家記得11月27去sony抽ps5
免費既long call

xle

三月我仲未玩美股，仲要走去撈5仔

貿易戰見效 中國開放債務違約 國企違約潮 大規模割韭菜 睇路

想問呢期係咪都唔好買中概

中概股全部都係受操縱,同基本面無關係
同華爾街班賣國撚有關係

加拿大?好似易d

搵唔搵得番叔叔

你贊同8%止蝕？定會睇咩指標？

Thanks

睇完雷公最新個直播，好似上左堂lecture咁

個半鐘既野，邊停邊睇睇左兩個幾鐘

SH正股sure win

等咗兩日終於有weekend高質post

止蝕 % 其實係用你 average gain 計出黎，一般最少都 1：2

但唔可以多過 10%

P巴

買黎收租都得 拎啲閒錢做自己有興趣嘅生意又得

暫時得20% 係咪跑輸依度好多巴打

10
9月入市

仲有110個post就1000

6字人依家追番啲數未

之前weekend係休閒，今次係有教育意義

牛群一兩日會update下佢期權倉
D人問佢 佢叫人買正股多
依排佢應該fat fat 隻grwg升左成10蚊

依度不嬲都係非交易日先有高質討論

幾個月就得

交易日用黎gel頭同叫春

早你少少 6月中

過到飛巴 standard

6-8月升幅食到都好
我9月頭入市

9月都食咗棍之後好彩無蝕到本 依家又升番去9月前嘅profit

搞乜星期日推咁快

年尾上1000不是夢

跟上邊巴打gen 左個report,好詳細
一睇就成個回憶出哂黎

3月大跌完一個星期先入市 慢慢滾大
456月大市大彈，但我好細倉，因為淆底
7月尾懶醒short amd +long 舊經濟，即刻插水
8月執過個倉， 全SaaS 咁濟 食正熱錢 好快追番上黎，
但到9月食科技股棍，一跌跌到就黎0profit
其間都係睇nq 走勢， 完左四巫日就加大個倉
去到10月中有諗過減倉避大選， 但好記得有日nq 升成3%, 決定滿倉sh之後就中哂er 棍， 包括fsly, aapl,令我個MDD去到成17%
好彩係優質股recover 快，好快上番黎
好快去到11月眼見個倉就黎破頂，點知一個疫苗play 又打番落去 不過冇手多加舊經濟加左啲tsla, 靠佢上番黎

一齊努力

小弟想問下大家對假肉點睇 BYND

你自己買盒試下先啦

試咗
食到好感動
唔使殺生都有如此美食
要all in bynd 了

利申： 重倉

妖到咁

咁多人貼倉美市想升都難

大家貼晒輸錢倉倒升

9月頭

我9月頭18買nio，唔走都賺緊，可惜本少，31賣咗，走去玩期權，一開始贏，一但輸就想追回損失，結果輸埋profits ， 而家買正股先賺返少少

All in
其實個價穩定咗啲 唔好高J就得
隻嘢次次急炒完都插返本身個價

依家出面咩價

之前讚錯左楠哥，見佢今次持倉feel到佢有o的FOMO
我估佢頂唔順渣開既股廢過科技股好多，轉晒倉咁制
亦即係將自己o個套價值投資完全推翻左

佢d重課迪士尼偷偷地賣晒

抄契媽功課

啲小朋友唔係停課咩...
點解仲咁塞車... wtf...

楠哥同d價值投資短炒tsla既連登仔有咩分別

佢overall賺定蝕 記得見過佢3月前高位有ba持倉

sh重災股 向下溝

呢啲 我媽都識買

仲塞過星期三四五

其實價投唔會買DIS
有排都唔會開得翻，點會賺錢？
係好彩disney＋比預期好先升咁多
我估佢自己都知，所以賣晒

契媽炒tesla勁到癲，下下低位入，無幾耐就升
好少蟹貨

佔個倉尾二比例

打工狗無得停呀嘛

個市唔理大選好耐了

9成option 啦 一輸輸咁多

個巿強到完全冇力跌

又係你， 你個名

早啊SH巴

許樹昌：有固定月薪、環境較好患者，可不用去領取5000蚊資助

咁多散戶入場其實代表啲咩，出面啲post個個問買咩搞到我好恐懼

各位有冇ai/機械人既股票推介

Strong hold 美股三寶，Square, Tesla, Roku屈機之選

驚就Quit囉
三指都係頂
take profit最安心㗎啦

TSLA.
MSFT.
NVDA.

笑撚左 又升

入錢落戶口就即時 拎錢就hold我幾日都未拎到 咁鬼煩

機械人股呢，呢啲ai股

無

AMZN 🤣

學生散戶入場啦 酒呀

Fb

呢個係生物科學股

做醫生你10幾20萬一個月梗係咁講 睇下深水埗班廢老先

期暴升

12點後又叫暴跌

日日悶市唔叫下邊有刺激感

Black Friday 有咩好野推介？

殺ba 落地獄

期升市跌
期跌市升

轉貼 PTT

最近市場可能有機會切入 有下跌的事件在發生 所以一定要撿 而且不要只有一筆
AMZN 部份他們弄了美國的藥品零售 有些人他們不方便去藥局買藥 會轉入amazon 購買
局部的市場會被amazon 奪走 -(CVS 等店面零售)
下個切入點約2950-3000

HLT 旅館業 這個要放一年 現在不用買太多, 這個是re-open trade 現在有點退燒
CCL reopen trade, 最近CDC 考慮禁止去搭郵輪, 可以找機會買

AMC 我認為這個很賭, 如果心臟夠大 要在earning 前買入 然後leverage 跟當年AMD一樣
需要6年以上的時間回復 購入點2-2.8

SNOW , 科技股, 接AWS, 軟體業都知道這超棒 不過買入點過了 現在不用買賣

係契媽隻機械人etf度搵

轉貼 PTT

AMCX (AMC Networks)是一間擁有大量版權，正從電視台(Cable TV)轉型為串流SVOD的公司。
其擁有陰屍路/行屍走肉(The Walking Dead)等多部熱門影集的版權。
旗下串流包含Shudder專攻恐怖系列; Acorn TV專攻英式影集。
不要跟AMC搞混。

從五年前開始，投資人陷入網路崛起 電視垮台的悲觀判斷，股價一路走跌。
這個判斷是正確的，電視台終將被取代，
但搭配其崛起的SVOD，此公司股價很可能已大量超跌。

2019年EPS 6.67元 Adjusted EPS 9.27元 (Adjusted EPS將版權"折舊"回算)
股價約30元。

今年疫情中美國公司廣告預算大砍，讓其營收再創低潮，且公司有大量負債。
但同時，其SVOD業務快速成長，於今年提前達到2022的目標500萬用戶。

這間公司是透過股票買回回饋股東，上月以250million買回了25%的流通股分。
空單數量Nov A達流通股份65%

昨天股價剛從低檔站上30元

其餘細節交給有能力的各位自行評估。

這檔屬於高風險高報酬股，慎入，部位要控制好不能太大。

crsp現價入點睇

呢個咩tracker 黎 想要

SQ幾時登陸香港

X2

恭喜曬

Btw 各位美股區巴絲

雖然我講依樣嘢唔太合事宜

但係我想講，我好似發現咗一個五毛集團......

魯柒玩分身玩到咁撚串，連仔你唔係忍呀嗎？

唔知啲trading tools subscription 有無平

無就衫褲鞋電器

各位早安，今日係11月23號星期一。今日多雲有幾陣雨，天氣開始凍，22-24度咋❄️❄️☃️
忙碌嘅一日，大家都加油💪🏻💪🏻💪🏻

你可能會覺得我有d煩膠，但係依件事係真....

連帝 淫賤扑扑師 兩個都係已永久ban 會員魯班七號之分身

吸塵機械人

今日wfh

我碌鳩就夠忙碌

p蛇幾時變左長輩圖黨

屌你老尾我都想試下wfh

兩隻愛股

而家考車真係好折磨時間
仲未計嚟緊可能又停

多謝天氣P巴

天氣先生（廢佬）

無帶遮 p蛇可唔可以遮我

唔洗喎
我今年年中報名 9月考左筆試 黎緊2月考路試

係公司度ot 咪唔洗理天氣

咁正 出撚曬水

米踢爆

Come 中上環

橙。。。

今日唔洗ot

買左隻garmin

又奶？吊鐘無事啦？

我係

成倉科技股 想減下倉入啲舊經濟
上個星期個倉大上大落

我都係岩岩開始學緊揸

訓左成日, 一睇就發現miss 左兩個po

好快嘅姐
過英國考仲快

輕鬆啦
美股咁難玩呢度巴打都賺到fat fat
考車唔會好難

garmin好型我都想買

今晚熔斷

NQ會唔會妹第三個禮拜

amz 縮量

換過個mon 架, 依家用緊呢個用左一個月覺得好唔掂

屌女巴考邊類 諗緊12月報名 唔知會唔會又停

契媽囉

契媽原來咁多追隨者

冇用過，CD-ROM only

咁大鑊

估唔到有人特登整埋個WEB出黎

想買office reits/ 收息/ travel巴打小心. 睇睇Bill Gates
"business travel will be reduced by more than 50% and more than 30% of office life will disappear"
汁:

朝早龍 仆街了

唔係卦, put 左ba 喎

屌佢老味 check左TU
A grade 都唔撚批tax loan比我 on99
明明之前ploan都批 仲要靚rate 不過個時純問價 無接到

係，之前玩正股贏緊，然後轉玩option，開頭都贏，結果有一次輸咗，就想追回損失，衝動做決定，不斷輸回呢個階段，輸返哂

我put咗jpm

l子引力線

ai建議veri大船

淡。。雞。。。

講多少少?

veri=信西子
tan=信me

等你隻TAN爆上再沽過

走牙

一生平安

火牛價錢呢d 同power 成正比
吸塵機就算啦

借咗20萬 年利率10厘

好痴線 Post入面有個60厘

換倒返轉係咪淨係細力左

納期龍，大家準備中支大大棍

怎借只可以60厘
我成日比電話煩都係講緊2厘

Dis

懷疑係no TU財仔
好痴線 息貴過本

買美國=信me

Veri 好似做influencer 嗰啲嘢

係
HSBC 恆生車輪轉咁打嚟叫借錢都係極低息
因為知道高息吸引唔到人借

60係咪已經係算大耳lon
可以咁高息架咩

咁貴借嚟都完全冇著數啦

日日打電話黎問

印象中之前有位巴打
提及被銀行煩過低息貸款
仲平過IB孖展個息口

期暴升2點

講真就算低過ib
應該都係借ib 好啲？
因為借ib 唔會影響到TU

借銀行可以再係ib 借

大貓日日打黎 求我借十萬

跟佢入貨無得輸

唔知zoom升定插 插嘅話再溝

第一眼睇咗做美團，嚇死me

fsly 呢 ?
跟撚左 400 股

佢keep住買，睇你幾時跟機

墨巴做咩係咁買zoom

老舞群組 -> tbb偽員 -> p 蛇 -> 閪蛇

金管局批螞蟻都唔批你

睇完vacuum war個youtube channel再決定

都唔知邊條仆街講 有棍既就要考棍波 俾我擇多次考自動算

利申: 3 take先pass棍

我大螞蟻唔上揾少幾個萬

棍係男人浪漫
吊極力子吊到果陣玩唔著鞋

財經台群組

做左你對家

除左跑車/ 歐洲租車 諗唔到有咩機會玩到棍波

當年練個陣 頭幾堂隻腳真係吊到抽抽地根

完全唔明有咩好J
我都係考自動算

買架紅van

我有frd話佢當年就係因為揸棍波，係個彎到本能轉得切波，所以無炒到，救左自己一命。

我考前一日連學3個鐘 落車果下腳軟比呀Sir笑我渣

棍波買車定租車都平好多

你地出邊考定教院 諗住下月一年報

真心癲
吊到隻左腳大腿軟

考街好過考教院
教院好貴

Zm頭號打手

袁總不嬲monster

點解歐洲主流係棍？

好似文化問題
棍車平 同埋歐佬鍾意開棍車
自動好似亞洲呢邊先多

想當年我150put輸到比袁總當我傻閪咁撚

考定第時去加拿大揸下車
我應該考棍

我好耐以前教院

我當年都係考棍一TAKE...但香港除左玩JDM,..SMD楂棍外....日用車有時真係羅苦黎辛..

因為我已經返唔到轉頭只可以不斷溝低平均價

我都係
仲有妖股gsx

說好既陳三十

而家home office左成年
個背隻虧虧地
有無電腦椅推介?
諗緊好無照copy公司個d款 網紋透氣個種
之前係公司坐開都覺得OK

但好似好撚亞掟

電莖椅

所以話citron極度垃圾

電腦櫈可以好貴
試過坐幾千蚊張果d翻唔到轉頭

一定要美國人先開到？

大家午安

日撚日都塞車 市內又塞 高速又塞 真係你吊埋我個份

大家點睇NET
就到最高位但係依家依個位洗左好耐

有d似係想一下破高

棍車少左個波箱問題
有時跪低唔洗企左係度
最主要我覺得係襟揸好多

唔諗住買咁貴啦 可能1千到
公司呢款

棍波架車行得順唔順 爽唔爽
全由個人控制 好鬼開心揸果陣

淨係高波低轉低波高轉已經係自動波冇得比

herman miller皮幾野唔捨得買

坐過真係好難翻頭

大車, 越野車 common?

實惠牛肺椅

依張好野黎，我喺屋企都係用依張
四千左近

坐堅Aeron覆你

巴打比人呃左錢?
呢張我上網睇1千都唔洗

屌拿星
而家學緊26
竟然覺得難過46好多
覺得自己係垃圾

利申有棍van牌

應該睇錯牌子？我屋企人都係用類似呢張又係$4xxx。
利申：坐IKEA木椅，

電腦椅依家野我研究過，果時坐得唔好梨狀肌扯到赤赤痛
最緊要腰有承托，理得張椅有定另外買都好
頭要有野墊住，休息都舒服d

電椅係最差既電腦椅，香港地熱+濕，唔透氣好辛苦，你24/7開冷氣+唔大汗就得
另外通常腰部承托好差，坐一陣就要起身行下

一千你肯定睇錯幣別或者睇錯款

仲有呼吸機，crew dragon 維生系統等等，人手又有

其實冇咩問題
以前倫敦返工同埋M1塞以個鐘慢行果啲塞車完全唔覺咩一回事
睇人架姐

每章簡短到point，唔錯

記得日本都有業務

暴巴屋企係咪有書櫃？

點返唔到轉頭法？all in咗落zm?

係香港渣車好撚燥 渣過一排 搵位又煩 成撚左左插右插 快得個少少

去過外國渣車 舒服好多

IKEA

26真心難

得4個

我都報左

呢張平靚正

好難想像，有人屋企係無書櫃架咩?

我冇埋係角落度

淘寶個樣望落一樣，但無左d人體工學，睇就唔覺眼，坐就會好覺，所以咪平好多囉

26考唔難...快車就堅難

納dee萬二要磨到幾時

herman miller fans

正當研究機構預測，台積電於2021年將採用5nm+，並於2022年採用4nm之時，三星對外宣
布預計投資1160億美元於下一代晶片事業，並設下目標於2022年將3nm帶入量產階段，使
其成為全球晶圓代工技術的領先者。

如果三星這一計畫能夠成功，希望於2023年之後，爭取蘋果、超微以及其他需要高階製程
晶片等大廠的訂單，以加速拉近與台積電的差距。

三星代工部門強調，為了積極反應市場趨勢並降低系統單晶片開發所帶來設計壁壘，其將
繼續創新尖端製程產品組合，同時通過與合作夥伴的密切合作來增強三星的晶圓代工生態
系統。

從技術角度來看，台積電的3nm將選擇更成熟的FinFET結構。至於三星則是採用所謂的
Gate-All-Around（GAA）技術。GAA被稱作橫向奈米線場效應管。這是一個周邊環繞著閘
極的FinFET。基本上，GAA電晶體能夠提供比FinFET更好的靜電特性，這個可滿足某些閘
極寬度的需求，而且可更精確地控制流經通道的電流，縮小晶片面積且降低功耗。

但是許多專家認為，三星為了迅速趕上台積電，試圖透過首次採用GAA新技術讓其在競爭
對手中佔據主導地位。如果三星在初始階段無法快速提高先進節點的良率，那麼其可能會
蒙受損失。

許多分析師認為三星的戰略有其危險性。因為台積電每年要花費約170億美元，以確保其
在晶圓代工之技術和絕對產能方面都處於領先地位。三星的半導體部門即使在2020年投入
260億美元的資本支出，但主要都是為了記憶體業務，並非用於先進邏輯晶片。

其實，處理器的製造要比記憶體複雜得多，由於三星在記憶體經驗純熟，但如果堅持以相
同方式提高邏輯晶片的良率與規模經濟，是行不通的。代工客戶還是需要客製化的解決方
案，這給三星追求快速擴展反而設置障礙，甚至三星還要依賴客戶的設計。

里昂證券（CLSA Securities）表示，雖然三星爭取到一些代工大客戶，但是台積電與客
戶的長期關係，讓其可以更好地協調設計和製造，從而提高良率。

三星現今最大的優勢是，許多大廠都不希望只有一家台積電獨大，都希望有第二家代工廠
商以分散風險。這也是近年來三星在晶圓代工快速爬升的關鍵。

三星證券認為台積電預計在2024年甚至可能提早至2023年下半年讓採用GAA技術的2nm進入
量產。三星現在似乎期望在這期限來臨之際，讓其爭取到應用處理器與邊緣晶片的訂單，
因此三星能夠獲得多少EUV設備，將成為台積電與三星對決勝負的關鍵。

係咪你哋師傅部車keep得差咋
我嗰部屌得好舒服

可能我果陣離地吊

呢本好嘢嚟嫁
簡而精
譯得又好

收皮啦泡狗，我大tsm咁易俾你威脅到

search 電腦椅 跟住睇到
巴打覺得呢個點?
HM就太貴買唔起喇 同埋d錢分分鐘去哂brand value度

SQ 契媽都冇再買入
係咪應該考慮放左佢

NET SH得啦 唔使理
短期內都唔會跌得返$55

三星證券認為三星電子輸俾TSM

以為係新書添
佢本Justice真係幾好睇
得閒就睇埋呢本

剛剛search，真係有新書
The Tyranny of Merit: What’s Become of the Common Good?
睇完簡介，有興趣睇

契媽買野多數係為左資產平衡，隻股升得夠比重就唔買，唔代表要減。

所以fsly愈跌佢愈買，到隻野升返，佔契媽組合既百份比多返，契媽就會賣

有冇中文板？

個作者係我啟蒙老師

借銀行係貴d, 你可以係ib唔用magin, 坐幾耐，股災都唔會斬你倉。各有各好處，最緊要適合自己

佢上星期賣嘅SQ同 TSLA多到似乎唔止係為rebalance

離地

好似未有
本書應該太新
初版發行日期： 2020 年 9 月 10 日

個師傅教我要離地先有feel

我淨係知要跟佢機買老任

(希望佢唔係玩動森玩上腦)

今晚BABA 升幾多

唔值個價 同價兩三千可以買到好好

上個禮拜就TSLA SQ SE
今個禮拜仲唔係AAPL NVDA

股票只會 升呀升呀升！

但係你睇好多書

有無好書介紹呀

Btw 好耐無見啦

即係話, 例如, SQ 唔可以多過個倉1%, 咁如果隻野升左1 倍, 就會佔個倉比重大左, 咁就要放返D?
係咪噤上下?

渣渣吓抽筋就gg

即係有幾多本?

我遮你

係

係，所以如果你個倉夠大，手續費又低(甚至無手續費), 你都可以揀d你覺得長線無得輸既股票咁玩。

我, 由細到大都冇書櫃, 係老豆用不锈鋼, 整左個架, 俾我放左兩行書係度
舊年搬出黎之後, 一路想買
到上個月先執到個2手櫃返黎
跟住掉左好多冇用書

開左個Uber account琴日跑左第一單居然有5蚊貼士

咁GE 話, 即係當佢買入, 就即係隻股跌左, 佢要填返倉
咁諗落絕對係低買高賣玩法

我都有太多無用書
同埋讀純文科出身，以前買落睇落好多書

絲球巴, 好耐冇見

stonks only gel up

Long time no see
我個倉都係咁上下咁窮

支那股不意外

勿燈

一大炸
有D 學日文既書
有D 濕鳩經濟學, 乜乜學O個D, 睇完得個睇字, 冇得著
有D 乜乜心理操縱術, 睇完都用唔到, 或者用左自己唔知
好似係今年買超績先真係有D 用

桂絲午安
食完lunch了

原來你係讀文科㗎
好似好少見文科人有興趣炒股

依輪噤龍, 應該加左唔少啦

係，所以佢買就永遠係低位，賣就永遠係高位。只要你夠紀律，咁玩係無得輸。

要水腳走佬

得閒call下你

Aapl縮量橫行代表咩
好快就知

假日冇嘢做幫補吓啫

miki 又要升

係都AMZN 先啦 磨左成兩個月啦

少少啦但始終細倉

代表繼續妹

比d 耐性

慢慢做啦, 慢慢再加大佢

有冇諗過wining ratio唔高先好
晚晚贏唔係一件好事
Btw day trade其實好難贏，俾algo食哂

螞蟻個business model 除非中國經濟崩潰 真係諗唔到點蝕錢

應該係城市揸車好撚煩，但你唔揸又唔方便
除非你住正市中心，冇車真係煩到一個點，等車，轉車，沙甸魚咁逼，買得多秤到死下死下冇得放落seat/ boot

但當然要煩搵位泊同塞車

郊區揸車真係好爽皮

tsla 上個星期都係咁行m$ aapl nvda amd全部都係咁

岩, 成日都俾績緒影響左, 做返紀律野, 低買, 坐
應該係要咁做

電車普及 波箱都冇埋

代表冇人要, 好快落地獄

馬騮巴
啱啱食完

amzn今晚穿3000

係夾上去呀！屌你地

講得好岩，市場專收叻仔，係收皮個收
Btw 18年果單係咪short vix
果下好多hf爆煲

No !!

都幾多人睹吓

入定錢狗衝

晚晚贏係唔好
講得好啱
我之前就係日日贏 之後心雄
所以大注咁輸profit
之後要狂trade先追得返哂

結論 ： 唔好賭身家 同唔好玩大左個心

國家唔俾佢做已經收皮

心雄真係一定死

可惜...

好驚佢係爆落

睇呀邊個燈力勁D

我玩option 都係拎個本既1/10 / 1/20

同埋我無做short put 個d

張call put 最多變灰

故事四: 嚟度
賭身家，依家輸緊20%

睇親依D 都覺得好勵志
1) 借到銀行2 球
2) 阿媽有2 球俾佢玩
3) 年年賺錢

賭身家應該買樓or 跳樓喎

窩巴
我都冇樓

輸既唔講姐

你如果係買指數股帳面輸20%應該唔使驚
低位加注 再SH 慢慢坐返上去
如果一嘢cut loss 20%有排追

冇得跳樓, 只有一條路
買樓

腿巴仲玩緊飛巴金句

都見發過夢
我夢都冇得發下

ARKK 止蝕師

輕倉上路，個人都輕鬆咗

啤仔巴
已經全倉緊，冇錢加注
所以繼續SH 緊
另外提問，你同阿啤喺咩關係 ?

tsla橫行咗一兩個月
結果就橫行霸道

覺得成世都冇機會買

諗起果陣3月股災 咁啱出左trip
成2個星期冇睇過新聞冇開過app睇
轉機返香港果陣 一開app見到個倉冇左50%
點知坐左一排又打返和

腿巴
是 pton 止蝕師

原來我之前put果間野比人收購左，啲option直接cash settle個difference

唔好呀 俾次機會上返3500先得唔得

SH 巴
希望可以坐一排就打和

摸頂巴
一齊跳祈龍舞

有冇機會唔知
但有睇post 話
張你30樣想做既野寫低, 然後揀其中5樣
只集中火力完成依5樣, 完成之後, 都唔洗理其他個25樣

賺到2球係我其中一項

無關係之前係月供post先識，佢教左我好多野咁囉

名係咁岩得咁橋，呢個account係我frd俾我既，我無改過個名，咁岩同啤巴撞左

你今晚allin sq 200 call 聽日就可以發夢

完成之前, 都唔洗理其他個25樣

好耐冇睇市了

我有一個但想掉左佢 勁哂位... 暴巴仲有4個Rich 到

賺？

阿啤巴
原來如此

Oh

call撚咗 希望燈到佢升

有其他搞作?

大師巴好耐冇見

0項

最近逃避緊現實好撚放縱

一齊跳祈龍舞啦

唔知，睇ib好似係賺左
禮拜五expire，但係禮拜二已經trade都冇得trade

係咪真嫁

sor 認錯人

屌你我係香港住架
馬交人我去撚左歐洲啦

桂絲
請多多指教

Fsly 幾時止賺好
72買

bf個post d巴打好直接 一見到d伸手黨就屌到上天花板
而到好溫柔 見到d伸手黨入黎問就介紹佢不問價入

NYKD

去馬交

答你唔到

佢係男

多多指教
雖然我仲坐緊艇

you原來是個boy

飛巴又想all in

冇錯

你應該放哂所有野佢

★大摩：資金未必回流新經濟股，另選14隻「受惠」股

大魔吹淡QQQ

我都唔少野坐緊，一早全部all in契媽無咁嬲

姓tom 名boy

其實都係, 我諗住 即日鮮 食波幅

真

唔會啦 慢慢炒好過

踢咩位

上星期五假突破 好似想玩tsla play

左閘

唔緊要，齊齊SH, 然後齊齊跳船

俾錢咪鍾意

a cole迷？

故事3條team係咪成team炒

pton龍多幾日就得架喇，爛果等突破

睇90 先

我打中前
幾時一齊踢

唔好比希望我

今日氣氛很好

19x加左小小

103小注咗pton
你地幾時跳船 想跟

踢丫, 想踢

呢排咁爆到咁
fifa會花算d

所以成日同人講股你都未玩掂 學咩人玩工具

已跳
依家喺Amzn 大船

120

唔驚啦, 踢波先廿幾三十人一個噤大個場, 又空曠

有排未跳得

其實就係

成張desk 執左

電腦椅啱唔啱用人人唔用架，因為每人身體長度唔同，實際去試坐最好
我買張ergohuman係去IFCO陳列室試，或者去實惠都得

都算係3個故事結局最好個個 反正炒人地錢
咁大舊錢唔落保險注防黑天鵝事件真係無野好講

講左買實惠牛肺椅

係我睇錯款至真sorry

仲未見城城既

我以為你地假膠呀嘛
實惠個d都唔知掂唔掂

又黎疫苗PLAY SAAS又被洗

依家玩返工果d射波？

NQ又無力 而家係RS2000既天下

上面係咪話有人踢波

不如約個波聚 踢下波

利申學界牙朗

升到啪啪聲喎

風巴

我同你踢場友誼波